買衫

有冇巴打知道呢件衫邊到有得買？

自己貼膠紙
利申 相中人

自己貼膠紙
利申相中人隔離嗰個

咁柒